有無有車嘅巴打可以接滯留係屯門嘅元朗人?

有無有車嘅巴打可以接滯留係屯門嘅元朗人?

或者滯留係屯門嘅你哋, 比個地點我, 我有兩架車可以接你哋